阿爺今次都自身難保

我強烈建議所有香港愛國人士，例如高官同議員，即刻買A股幫阿爺同十四億同胞頂住，等佢地可以過肥年先！
到時憑證券結單可以換禮物。

ps 一定要掃實體經濟股 資源股
千其唔好買内房 唔係特首都即炒

支爆